\section{Übungsblatt}

\begin{frame}[fragile]{Vergleiche}
	\javafile{snippets/Compare.java}
	\begin{itemize}
		\item Funktioniert das so?
		\pause\visible<+->{\item{Nein: 17:29:56 $\nless$ 13:42:59}}
		\visible<+->{\item \hlw{Lösung:} Zunächst auf Gleichheit prüfen}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Uhrzeiten addieren}
	\javafile{snippets/Add.java}
	\begin{itemize}
		\item Funktioniert das so?
		\pause\visible<+->{\item Nein: Übertrag von Sekunde an Minute geht verloren}
		\visible<+->{\item \hlw{Lösung:} \java{oM = (minute + other.minute + oS) / 60}}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Uhrzeiten subtrahieren}
	\javafile{snippets/Subtract.java}
	\begin{itemize}
		\item Funktioniert das so?
		\pause\visible<+->{\item Nein: Negative Stunde nicht abgefangen}
		\visible<+->{\item \hlw{Lösung:} \java|h = (h + 24) @\%@ 24|}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Weitere Fehler}
	\begin{itemize}
		\item Überträge aus Uhrzeit nicht in Datum mitgenommen
		\item Code kopiert, statt Methoden aufzurufen
		\item Dauer des Termins explizit gespeichert, statt Endzeitpunkt
		\item Ungültige Werte an \java|Month.ofIndex| übergeben
		\item Wochentage nicht korrekt rotiert
		\item Monatslängen beim Daten addieren nicht berücksichtigt
		\item Nicht ganz falsch, aber unpraktisch:
		\begin{itemize}
			\item Alle Kombinationen von aufzufüllenden Nullen abprüfen
			\item Tage beim addieren einzeln hochzählen
			\item Keine / uneinheitliche Einrückung
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}